對唔住咁多位

好想同大家共同進退
但身體差 入到元朗 未開始行 已經中暑頭暈又作嘔 所以折返
係元朗既咁多位要小心 不流血 不受傷 不被捕
入黑前好散啦 瘋狗症開始發作
目標一致 精神與各位同在 對你地唔住
光復香港 時代革命